兩腳插頭真係好柒

一插就冒火花，插完又鬆下鬆下，稍為唔小心郁到條線就即甩，又麻煩又危險

香港唔用大陸野

日本都係兩腳

我用個啲日本仔野 全部三腳

出去見識下喇 大把地方用兩個
開口埋口大陸

你指歐洲大陸？

最on9係個金屬插最尾嗰幾mm冇絕緣，細路好易唔小心電親

連登仔：歐洲被蝗化了

去過日本未

大把地方用就唔踩得？我理得你支那定歐洲，事實上三腳插頭係最穩陣最好用

你係咪屌錯閪呀
我冇講過兩腳好唔好喎
我屌啲撚樣乜柒都拉埋大陸香港黎講
聽都聽到厭

但大陸個d係成件野都平 柒 爛

日本個兩腳摸落都唔同d feel到實‘剩’d

個膠瑴都厚身d ‘拎‘d

美洲大陸都係用兩腳既

認真，我都覺

但三腳插係咪會加大裝修成本

咁你俾人呃咗，買咗老翻

日本牌子，支那生產，香港代理
電器有人代理就會轉返個啱既插頭架啦，係水貨先會唔啱腳

畀啲常識啦好無呀連登仔

日本牌子，支那生產，香港代理
嗰啲就唔撚係日本仔野啦

泰國水貨

日本d電器100v

就咁轉插腳就香港賣？

你都幾搞笑

得呀，依家大部份都可以⋯
唔似舊時要買牛

你試下去買黎轉

睇下會點

只要係行貨就會轉晒先出嚟賣架啦
有乜好拗

香港用3腳。係跟英國嘅。。。

如果當年唔係歸英國管。依家都係用緊兩腳。

呢度有位巴打之前研究過各國制式插頭, 發現英式三腳係最細心安全

崇日崇撚到好撚大陣腥臭味

行貨係會有港版圖紙、跟番港版電器規格生產

有港版說明書同盒（說明同label要跟機電署規格）

唔係就咁剪左佢換腳咁戇鳩

係安全

但BS 13A插蘇實在太大舊

所以無乜地方跟

放心啦，多數寫住100-240v

我無話就咁剪咗換
主要係上面有on9以為日本仔嘢就一定兩腳
以為無港行咁

咁日本仔主流係咪兩腳啊咁？ 香港夠有兩腳啦照你咁講，但會唔會話香港用兩腳

咩制式都有三腳插頭啦

日本主流唔係兩腳 係日本行貨淨係得兩腳

我都無話日本仔嘢用三腳

條友可能買港版以為made in japan

台灣野會3腳

去旅行隊個轉插上去先煩
成日跌落黎
鬆過牛肺

香港代理咪會轉左三腳先賣街囉 你拎水貨都係兩腳架啦

成日跌返出嚟然後1%電都冇多過

日本嘢香港賣咪用英製三腳插
日本用嘅好多都係兩腳

好多國家都唔理earth wire

因為新世代電器都係索膠包 已經唔會電親人

好易鬆 德國佬 大陸佬
屋企有德國嘢👎🏻

us？

British Standard

五毛

大你老母陸

美加同日本佢哋市電得嗰 100/110V ，兩腳插唔使咁高要求
Europlug 係雞咗啲嘅，不過佢哋嘅目的係令個插可以喺 (幾乎) 全歐洲通用，算係成功嘅作品 (雖然我用嗰陣都會有啲驚)

美國日本歐洲都兩腳喎

其實你兩腳插番兩腳就好穩陣

日本啲插座係夾得實兩腳，係支那座先鬆飄飄

依家香港啲三腳插九成都係假地線 膠腳黎
本身件product有做雙重絕緣
有Fuse
地線作用已經唔大
唯一好處真係插得實啲穩陣唔會甩

唔識睇個插仲笑人

最緊要係用黎推開個安全門呀
呢個都係英制好嘢黎

次次去日本插酒店啲頭都要攝紙巾

大陸唔係轉左例用好柒個款斜三腳啦咩

唔係成日有
屋企好多都係兩腳 又易甩又有火花

次次插兩頭插頭都好怕
一插就爆火花 風筒吹兩吹又甩咗

係撚呀
上次去日本 啲插頭鬆到仆街
要攞野頂實佢 煩撚到
有晚仲鬆到過唔到電 第二日電話得50幾%用
好彩架車有得叉

日本兩腳冇以上問題

日本110V

咁條友話兩腳係大陸野嘛咪同佢講日本都係用兩腳

有冇用過電動牙刷同電鬚刨
屋企浴室有冇供電裝置

圓兩腳勁鬆

好多連登仔都冇常識，但個個人工都$50k up

又咁講，英式隻腳粗，電掣洞可以比細路仔隊隻手指入去觸電死，先要用活門防止

兩腳扁插無呢個安全風險（除非隊又細又長金屬入去）

日本係100V
台灣先係110V

浴室裝置咪用兩腳
不過香港大把傻閪以為人地係賣水貨點解比兩腳人

日本兩腳但係110V啊, 電得死你先講啦

BS 1363有活門
就係為咗避免啲細路搵野插入個插孔囉
佢本身已經設計到手指都督唔入㗎啦

香港法例行貨係咪一定要三腳
點解買左隻電動牙刷仲係兩腳

電死多數係由Hz引致嘅心室纖顫
同V係有關不過唔係最直接
日本係行100V,一樣可以電死人

浴室設備有雙重絕源可以豁免

我都唔明兩腳鬆撚到仆街點解仲可以存在

好多人係日本買直髮夾，瘦面個d美顏器啦

得英制係三腳

英式插蘇設計真係幾好.又插得穩,同埋用力扯甩線會先斷有電既火線先!係幾有心既設計黎

試過有一次
盲人摸象咁插兩腳插
有一隻腳插左落電制
一隻冇插到
跟住唔小心hi倒冇插到嗰隻度
電到仆街 電左成秒先有反應縮手
好似時間停止咁

笑死，睇過日劇當去過？

日本都會見光

日本，美國都兩腳eu都係兩腳

佢話「大部份電器」可以

美顏器呢d內置電子牛變壓當然無問題

兩扁腳插頭成日有火花
都係英式三腳最安全

而家好多大版都100-240

咁都有分柒唔柒？！整夠四腳囉，夠形啦呱😂

台灣3腳2腳都有
多數2腳

都係只限電子產品

有冇人知點解浴室電器要兩腳

大陸都係，美國大陸eu都係有三腳有兩腳但係兩腳既多

有咩問題 電話火牛都110-240啦

你除左部電話係咪唔識用屋企其他電器？

電壓細d,無咁易電死
估計

咁屋企其他電器 要用到火牛既 有邊隻唔係100-240v ?

desktop 電腦

desktop 無火牛？
電腦mon無火牛？

浴室用品通常都有雙重絕緣,所以有水線都無咩用.另外之前睇過浴室插座理應有"隔氣"處理,這樣又會安全一點.

浴室電器細過220V?